揭暴行係咪真係有效……

我覺得而家已經唔係要揭佢哋暴行，
寫依啲咁顯而易見嘅事
而係要揭發假警察真武警嘅數目同埋姓名
要令到佢哋喺內地嘅社會信用評級跌到負數……
落咗嚟香港就攬炒啦🤬🤬🤬

佢哋咪使旨意返到屋企

On9post勿推